一個人去上班 又一個人去吃飯

我不孤單
孤單只是情緒泛濫

我總是一個人在練習一個人

今日過成點呀

今日唔算好忙 但係整損手指爆哂缸

幾好啦 你呢

橙

屌 on9

心死了

搵食呀大佬

食你老母呀

唉 生活迫人 我都成日整損

原來樓主有精神病
我都係出返去先

屌你老母 咁話我個fd?

屌你老母 無啦啦講人老母

Baby不嬲都傻
第一日識佢？

ba乜撚野by
冇人識佢呀

第二日識佢咋 估唔到佢咁on9

好感動 有人為我講說話

屌你老母 個乜鳩詩詩 真係on9

咪臭係 無啦啦話我個fd有病

有frd又講咩一個人呀屌你老母

fd會一齊番工一日到黑痴埋一齊？你都on99

一個人（A君）去上班
一個人（B君）去吃飯

一個人有很多一個人陪伴

A君的家底好 B君唔知咩野獨到

B君專一毒到

YES ME TOO

詩君雞級很膠

痴咗線？

唱緊乜鳩撚柒野

好明顯係你唱錯先啦 屌你老母

打左冷顫了
實在不明白香港的傻逼文化

唔同你玩了 要睡覺 晚安

唔好入黎耍花槍OK?

我愛你

我一個人共存

一個人在等著沒有人

多久了 我都沒變
愛妳這回事 整整六年
妳最好 做好準備
我沒有打算 停止一切

點止六年呀ching

你叫佢改詞囉

我就是剩這麼一點點倔 稱得上 我的優點

一到深夜就情緒泛濫

這晚有多少的一個人沒伴

不夠分另一半

習慣了是好事嗎

樣樣都試過一個人做,
差在未試過一個人唱K

屌你未訓?

慣晒